又話be water, 而家移民海外抗爭

唔好再呦移民好唔好，各人按自己能力同資源，用唔同方法，兄弟爬山。

5毛偷偷入嚟負評